{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1087803?place[place_type]=GID&place[gid]=1087803&place[latitude]=37.8390270422&place[longitude]=128.6559172099&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 우진황토 펜션"
    },
    "text": "海抜450mに位置しているウジン黄土ペンションはペンションの前に自然渓谷プールがあります。 渓谷はヤマメが住んでいるほど澄んでいます。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペットの同伴の場合、入室をお断りすることがあり、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 また、客室内での喫煙は禁止されており、ご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為も慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 個別バーベキュー施設も提供されており、利用時間に制限はなく、利用料金は20,000ウォンです。 また、一軒家の客室も提供され、IPTVとWiFiを利用することができます。 駐車可能なスペースもあり、周辺には注文津水産市場、小金剛、月精寺、注文津海水浴場、鏡浦台などの周辺観光地もあります。 客室情報としては、B棟103号、B棟105号、A棟103号、B棟102号があり、最大4名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウジン黄土ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ウジン黄土ペンションは海抜450mに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウジン黄土ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ウジン黄土ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットの同伴の場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー施設が利用でき、利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室はありますか？",
            "answer": "一軒家の客室が提供され、IPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ウジン黄土ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ウジン黄土ペンション周辺には注文津水産市場、小金剛、月精寺、注文津海水浴場、鏡浦台などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ウジン黄土ペンションの客室情報はありますか？",
            "answer": "ウジン黄土ペンションの客室情報としては、B棟103号、B棟105号、A棟103号、B棟102号があり、最大4名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 453
    }
}